可唔可以用11月區議會 同林鄭做個豪賭

多過50%支持5大訴求 缺一不可既人當選
就要立即兌現5大訴求
少過50% 支持5大訴求既示威者收皮

政府唔會理你

冇用，佢話18歲以下既年青人都係支持港共

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

推到佢回應左先

先唔理DQ
有掌心雷 策略性劃區 蛇齋餅粽 甚至高機率種票換票箱加票箱
其實根本個遊戲一直都係港共話曬事
如果賭嘅話 佢一定會出曬所有陰招之後話選舉公正公開
然後光明正大殺到你冚家鏟
區會同區選只係手段之一 我唔建議將任何制度內嘅野睇得太過重要